{
  "Copied": "复制",
  "<unknown>": "未知的",
  "{{name}} ({{size}} bytes)": "{{name}} ({{size}} 字节)",
  "Derived from {{parentNameSuri}}": "派生自 {{parentNameSuri}}",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Back": "返回",
  "Create new account": "创建新账户",
  "Rename": "重命名",
  "Export Account": "导出账户",
  "Forget Account": "忘记账户",
  "Accounts": "账户",
  "Authorize": "授权",
  "Cancel": "取消",
  "Derivation Path": "派生路径",
  "Derivation Path (unlock to edit)": "派生路径(解锁可编辑)",
  "//hard/soft": "//硬/软",
  "Export account": "导出账户",
  "Forget account": "忘记账户",
  "Import account": "导入账户",
  "Metadata": "元数据",
  "from": "从",
  "chain": "链",
  "icon": "图标",
  "decimals": "小数",
  "symbol": "符号",
  "upgrade": "升级",
  "This approval will add the metadata to your extension instance, allowing future requests to be decoded using this metadata.": "此批准将向您的扩展实例添加元数据，允许使用此元数据对未来的请求进行解码。",
  "Reject": "拒绝",
  "Password for this file": "此文件的密码",
  "Restore": "恢复",
  "bytes": "字节",
  "immortal": "一直存在的",
  "Transaction": "交易",
  "Sign message": "签名消息",
  "Sign the transaction": "签名此交易",
  "Sign the message": "签名此消息",
  "Password for this account": "此帐户密码",
  "New account": "新建账户",
  "Create a new account": "创建新账户",
  "In order to create a new account you are given a 12-word recovery phrase which needs to be recorded and saved in a safe place. The recovery phrase can be used to restore your wallet. Keep it carefully to not lose your assets.": "为了创建新账户，您将获得一个包含 12 个单词的恢复短语，需要记录并妥善保存在安全的地方。恢复短语可用于恢复您的钱包。请小心保管，以免丢失资产。",
  "Generated 12-word recovery phrase": "生成的 12 个单词恢复短语",
  "Download": "下载",
  "Export all accounts": "导出所有账户",
  "Export All Accounts": "导出所有账户",
  "Setting": "设置",
  "Light": "亮",
  "Dark": "暗",
  "Enable testnet chains": "启用测试链",
  "Allow QR camera access": "允许二维码相机访问",
  "Manage Website Access": "管理网站访问",
  "Manage website access": "管理网站访问",
  "Language": "语言",
  "Notification": "通知",
  "Default display address format": "默认显示地址格式",
  "Version": "版本",
  "Derive from accounts": "从账户派生",
  "Restore from file": "从文件还原",
  "Import from recovery phrase": "从恢复短语导入",
  "Add watch-only account": "添加只读账户",
  "Add Watch-Only": "添加只读",
  "Enter the watch-only address. It can also serve as a proxied account, but without transaction signing. A proxy account in the extension is needed for signing.": "输入只读地址。它还可以作为代理账户，但不具备交易签名功能。扩展中需要代理账户进行签名。",
  "Allow QR camera access in the extension’s setting in order to use this feature": "为了使用此功能，请在扩展设置中允许二维码相机访问",
  "Attach ledger device": "连接 Ledger 设备",
  "Attach external QR-signer": "连接外部 QR 签名器",
  "Choose a name for this account": "为此账户选择一个名称",
  "Password for this account (more than 5 characters)": "为此账户设置密码（不少于5个字符）",
  "Repeat the password": "重复密码",
  "I have saved my recovery phrase safely.": "我已安全保存我的恢复短语",
  "Create account": "创建账户",
  "Password is too short": "密码过短",
  "Password do not match": "密码不匹配",
  "Password match": "密码匹配",
  "Wrong password": "密码错误",
  "You have": "您拥有",
  "Hide": "隐藏",
  "Show": "显示",
  "Select a chain to view balance": "选择一个链查看余额",
  "Manage proxies": "管理代理",
  "Manage identity": "管理身份",
  "Social Recovery": "社交恢复",
  "Derive new account": "派生新账户",
  "Chain": "链",
  "Remote node": "远程节点",
  "Derive Account": "派生账户",
  "A derived account inherits the recovery phrase from its parent, but has a unique derivation path.": "派生账户继承其父账户的恢复短语，但具有独特的派生路径。",
  "Choose parent account": "选择父账户",
  "Password for the account to derive from": "用于派生的账户密码",
  "Next": "下一步",
  "Create": "创建",
  "Password for this account (>5 characters)": "此账户的密码（>5个字符）",
  "New derived account": "新派生账户",
  "Account name is too short": "账户名称过短",
  "Removing this account means losing access via this extension. To recover it later, use the recovery phrase.": "移除此账户意味着失去通过此扩展的访问权限。要稍后恢复它，请使用恢复短语。",
  "Forget": "忘记",
  "Currently, you do not have any accounts. Begin by creating your first account or importing existing accounts to get started.": "当前，您没有任何账户。您可以开始创建您的第一个账户或导入现有账户以开始使用。",
  "Or": "或者",
  "Privacy and Security": "隐私与安全",
  "Attach QR-signer": "附加 QR 签名器",
  "Upload a JSON file containing the account(s) you previously exported from this extension or other compatible extensions/wallets.": "上传一个 JSON 文件，其中包含您之前从此扩展或其他兼容的扩展/钱包导出的账户。",
  "Upload your file": "上传您的文件",
  "or": "或者",
  "Drag and drop the file here": "拖放文件到这里",
  "Browse file": "浏览文件",
  "Close tab": "关闭选项卡",
  "File name": "文件名",
  "Watch-only": "只读",
  "I want to forget this account.": "我想忘记这个账户。",
  "You are exporting your account. Keep it safe and don’t share it with anyone.": "您正在导出您的账户。请妥善保管，不要与任何人分享。",
  "Export": "导出",
  "You’ve used an incorrect password. Try again.": "您使用了错误的密码。请再试一次。",
  "incorrect password": "错误的密码",
  "Warning": "警告",
  "Enabling testnet chains may cause instability or crashes since they're meant for testing. Proceed with caution. If issues arise, return here to disable the option.": "启用测试链可能会导致不稳定或崩溃，因为它们是用于测试的。请谨慎操作。如果出现问题，请返回此处禁用该选项。",
  "Confirm": "确认",
  "Rename Account": "重命名账户",
  "Choose a new name for your account.": "为您的账户选择一个新名称。",
  "Name": "名称",
  "Enter your account's recovery phrase (mnemonic seed) to seamlessly import it into the extension wallet, giving you quick and secure access to your assets and transactions.": "输入您的账户恢复短语（助记词种子）以无缝导入到扩展钱包，为您提供快速和安全的资产和交易访问。",
  "Existing 12 or 24-word recovery phrase": "现有的 12 或 24 个单词恢复短语",
  "Import": "导入",
  "More ...": "更多 ...",
  "Derived path (ignore if the account is not derived)": "派生路径（如果账户未派生，请忽略）",
  "Select the chain": "选择链",
  "Account ID": "账户ID",
  "Add": "添加",
  "Type": "类型",
  "Available": "可用",
  "Delay": "延迟",
  "Account": "账户",
  "Proxies": "代理",
  "looking for proxies...": "正在查找代理...",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Scan address QR code": "扫描地址二维码",
  "Hold the QR code in front of the device’s camera": "将二维码置于设备摄像头前",
  "Add account": "添加账户",
  "Refresh": "刷新",
  "Connect your ledger device to the computer.": "将您的 Ledger 设备连接到计算机。",
  "Open your desired App on the ledger device.": "在 Ledger 设备上打开您所需的应用。",
  "Select the relevant chain of your desired App from below.": "从下方选择所需应用的相关链。",
  "account type": "账户类型",
  "address index": "地址索引",
  "All your accounts will be encrypted with a password and stored in a JSON file.": "您的所有账户将使用密码加密并存储在一个 JSON 文件中。",
  "You can later use this JSON file to import your accounts into the extension using the provided password.": "您以后可以使用提供的密码将这个 JSON 文件导入到扩展中以访问您的账户。",
  "Create a password": "创建密码",
  "Allow or deny website(s) to request access to the extension's visible accounts": "允许或拒绝网站请求访问扩展的可见账户",
  "Search": "搜索",
  "Websites": "网站",
  "No website request yet!": "尚无网站请求",
  "Asset": "资产",
  "Total": "总计",
  "Transferable": "可转让",
  "Solo Stake": "独立质押",
  "Pool Stake": "池质押",
  "Free Balance": "可用余额",
  "Voting balance": "投票余额",
  "Locked in Referenda": "锁定在公投中",
  "Reserved": "已预留",
  "Others": "其他",
  "Send": "发送",
  "Receive": "接收",
  "Stake": "质押",
  "Governance": "治理",
  "History": "历史",
  "Crowdloan": "众贷",
  "Locked in ongoing referenda": "锁定在进行中的公投中",
  "Unlockable on {{dateString}}": "可于 {{dateString}} 解锁",
  "Send Fund": "发送资金",
  "Transferable amount": "可转让金额",
  "Amount": "金额",
  "Network fee": "网络费",
  "Fee": "费用",
  "Fee:": "费用:",
  "To": "至",
  "From": "从",
  "All amount": "全部金额",
  "Max amount": "最大金额",
  "Input transfer amount and destination account. For cross-chain transfers, adjust recipient chain and consider associated fees.": "输入转账金额和目标账户。对于跨链转账，请调整接收链并考虑相关费用。",
  "There is no sufficient transferable balance": "没有足够的可转让余额",
  "Paste the address here": "在此粘贴地址",
  "Invalid address": "无效地址",
  "Review": "审核",
  "Use Proxy": "使用代理",
  "Use proxy": "使用代理",
  "This is a watch-only account. To complete this transaction, you must use a proxy.": "这是一个只读账户。为了完成此交易，您必须使用代理。",
  "Select Proxy": "选择代理",
  "Choose a suitable proxy for the account to conduct the transaction on its behalf.": "选择适合该账户代表其进行交易的合适代理。",
  "Select": "选择",
  "Apply": "应用",
  "Clear selection and use the proxied": "清除选择并使用代理",
  "Password for {{name}}": "{{name}} 的密码",
  "Update proxy": "更新代理",
  "Sending Fund": "发送资金中",
  "Fund Sent": "资金已发送",
  "Done": "完成",
  "Amount:": "金额：",
  "The transaction is ready.": "交易已准备好。",
  "The transaction is sent.": "交易已发送。",
  "The transaction is now in Blockchain.": "交易现在在区块链中。",
  "The transaction is in ${state} state": "交易处于 ${state} 状态",
  "Chain:": "链：",
  "Hash": "哈希",
  "Hash:": "哈希",
  "Solo Staking": "单独质押",
  "Pool Staking": "池质押",
  "Staked": "已质押",
  "Rewards": "奖励",
  "Redeemable": "可赎回",
  "Unstaking": "解质押中",
  "Available to stake": "可质押的",
  "Validators": "验证人",
  "Info": "信息",
  "Unstake": "解质押",
  "Fast Unstake": "快速解质押",
  "Details": "详情",
  "Withdraw": "提取",
  "Restake": "重新质押",
  "Pool": "池",
  "Available balance": "可用余额",
  "Minimum to join a pool": "加入池的最低要求",
  "Minimum to receive rewards": "获得奖励的最低要求",
  "Stakers (members) with a small amount of tokens can pool their funds together.": "拥有少量代币的质押者（成员）可以共同汇集他们的资金。",
  "Stakers (nominators) with sufficient amount of tokens can choose solo staking.": "拥有足够代币的质押者（提名人）可以选择单独质押。",
  "Enter": "输入",
  "We are working on your transaction.": "我们正在处理您的交易。",
  "Please wait a few seconds and don’t close the window.": "请等待几秒钟，不要关闭窗口。",
  "We do not send any clicks, pageviews, or events to a central server.": "我们不会向中央服务器发送任何点击、页面查看或事件。",
  "We do not utilize any trackers or analytics.": "我们不使用任何跟踪器或分析工具。",
  "We do not collect keys, addresses, or any personal information. Your data always stays on this device.": "我们不收集密钥、地址或任何个人信息。您的数据始终保留在此设备上。",
  "We are committed to respecting your privacy and are not engaged in information collection – not even anonymized data.": "我们致力于尊重您的隐私，不参与信息收集，甚至不收集匿名数据。",
  "Account holder": "账户持有人",
  "Total stake after": "总质押后",
  "Please wait a few seconds and don't close the extension.": "请稍等片刻，不要关闭扩展程序。",
  "Staking": "质押",
  "Completed": "质押",
  "Staking Home": "质押主页",
  "My Accounts": "我的账户",
  "Block:": "区块：",
  "Amount ({{token}})": "金额 ({{token}})",
  "Change Validators": "更改验证人：",
  "Remove Validators": "移除验证人：",
  "Tune Up": "调整：",
  "Selected validators": "已选择的验证人：",
  "Select validators": "选择验证人",
  "Select Validators": "选择验证人",
  "System Suggestions": "系统建议",
  "Filters": "筛选",
  "Clear selection": "清除选择",
  "{{selectedCount}} of {{maxSelectable}} is selected": "已选择 {{selectedCount}} 个，最多可选择 {{maxSelectable}} 个",
  "🔍 Search validator": "🔍 搜索验证人",
  "Selected Validators ({{count}})": "已选择的验证人 ({{count}})",
  "Select Validators ({{count}})": "选择验证人 ({{count}})",
  "Validators ({{count}})": "验证人 ({{count}})",
  "Reset All": "重置所有",
  "Sort by": "排序方式",
  "With verified identity": "具有已验证身份",
  "Not waiting (currently elected)": "未等待 (当前已选)",
  "No oversubscribed": "未过度订阅",
  "No slashed before": "以前未被削减",
  "Limit of validators per operator": "每个运营商的验证人数量限制",
  "Our system suggests trusted, high return, low commission validators. Polkagate assumes no responsibility or liability for any misconduct resulting from the future actions of the validators.": "我们的系统建议可信赖、高回报、低佣金的验证人。Polkagate 不对验证人未来行动所导致的不当行为承担任何责任或责任。",
  "Maximum Commission": "最大佣金",
  "Validator’s Info": "验证人信息",
  "Nominators ({{count}})": "提名人 ({{count}})",
  "Nominators": "提名人",
  "Nominators:": "提名人：",
  "Own": "拥有",
  "My rank": "我的排名",
  "This validator is oversubscribed but you are within the top {{max}}.": "此验证人已被过度订阅，但您仍在前 {{max}} 名。",
  "This validator is oversubscribed and you are not within the top {{max}} and won't get rewards.": "此验证人已被过度订阅，您不在前 {{max}} 名，将不会获得奖励。",
  "There will be no selected validators and you will not get any rewards after.": "之后将没有选中的验证人，您将不会获得任何奖励。",
  "If Tune UP is available, it will correct your account's position in voters' list to be eligible for receiving rewards.": "如果“Tune UP”可用，它将修正您在选民名单中的位置，以便有资格获得奖励。",
  "Use this to unselect validators. Note you will not get any rewards after.": "使用此选项取消选择验证人。请注意，取消选择后您将不会获得任何奖励。",
  "Loading the validators' list ...": "加载验证人列表中...",
  "Changing your account's position to be a better one.": "改变您的账户位置以获得更好的排名。",
  "Current bag upper": "当前包上限",
  "My staked amount": "我的质押金额",
  "Your account doesn't need to be Tuned Up!": "您的账户不需要调整！",
  "Account to be overtaken": "要超越的账户",
  "Loading staking information ...": "加载质押信息中...",
  "Settings": "设置",
  "The balance for the recipient must be at least {{ED}} in order to keep the amount.": "接收方的余额必须至少为 {{ED}} 才能保留该金额。",
  "Specific account": "特定账户",
  "Transfer to a specific account": "转账到特定账户",
  "Add to staked amount": "添加到质押金额",
  "Reward destination": "奖励目的地",
  "Rewards destination": "奖励目的地",
  "Solo Settings": "独立设置",
  "Information": "信息",
  "Max validators you can select": "您可以选择的最大验证人数",
  "Min {{token}} to be a staker": "成为质押人所需的最低 {{token}}",
  "Min {{token}} to receive rewards": "获得奖励所需的最低 {{token}}",
  "Min {{token}} that must remain in your account (ED)": "必须保留在您的帐户中的最低 {{token}} (ED)",
  "Max nominators of a validator, who may receive rewards": "可以获得奖励的验证人的最大提名人数",
  "Days it takes to receive your funds back after unstaking": "撤销质押后收回资金所需的天数",
  "Min {{token}} to join a pool": "加入池的最低 {{token}}",
  "Min {{token}} to create a pool": "创建池的最低 {{token}}",
  "Number of existing pools": "现有池的数量",
  "Max possible pools": "最大可能池的数量",
  "Max possible pool members": "最大可能池成员数",
  "To leave a pool as a member": "以成员身份离开池",
  "Unstake, wait for unstaking, then redeem": "取消质押，等待解质押，然后赎回",
  "To leave a pool as an owner": "以所有者身份离开池",
  "Destroy pool, remove all, then leave as member": "销毁池，移除所有，然后以成员身份离开",
  "Members": "成员",
  "Status": "状态",
  "Outstanding rewards automatically withdrawn after transaction": "交易后未结算的奖励将自动提取",
  "Ids": "标识",
  "Open": "打开",
  "Identity": "身份",
  "Percent": "百分比",
  "Claim": "认领",
  "Pool Claimable": "池可认领",
  "Claimable Commission": "可认领佣金",
  "There will be no selected validators for my pool (index: {{index}}) and it will not get any rewards after.": "我的池 (索引: {{index}}) 将没有选择的验证人，之后将不会获得任何奖励。",
  "Select role": "选择角色",
  "All My Pools": "我的所有池",
  "Previous": "上一页",
  "Destroy": "销毁",
  "Block": "阻止",
  "Unblock": "解锁",
  "Remove all": "移除所有",
  "Edit": "编辑",
  "No one can join and all members can be removed without permissions. Once in destroying state, it cannot be reverted to another state.": "无需权限即可加入，所有成员均可被移除。一旦进入销毁状态，将无法恢复到其他状态。",
  "To be deleted": "将被删除",
  "Destroy Pool": "销毁池",
  "Pool info": "池信息",
  "The pool state will be changed to Blocked, and no member will be able to join and only some admin roles can remove members.": "池状态将更改为已阻止，没有成员可以加入，只有一些管理员角色可以移除成员。",
  "The pool state will be changed to Open, and any member will be able to join the pool.": "池的状态将更改为开放，任何成员都可以加入池。",
  "Block Pool": "阻止池",
  "Unblock Pool": "解锁池",
  "Edit Pool": "编辑池",
  "Payee": "收款人",
  "Pool name": "池名称",
  "Max": "最大",
  "Open Pool": "开放池",
  "Account holder:": "账户持有者:",
  "My pool": "我的池",
  "Pool:": "池:",
  "Remove All": "移除全部",
  "To remove all members": "移除所有成员",
  "Unstake all members’ tokens": "解锁所有成员的代币",
  "Wait for unstaking locking period": "等待解锁锁定期",
  "Come back here, and remove all": "返回这里，然后移除全部",
  "Loading pool members information...": "正在加载池成员信息...",
  "Unstake All": "解锁全部",
  "Unstake All ({{members}})": "解锁全部 ({{members}})",
  "Removing all members from the pool": "从池中移除所有成员",
  "When you confirm, you will be able to unstake your tokens": "当您确认后，您将能够解锁您的代币",
  "Is recoverable": "可以恢复",
  "Has proxy": "具有代理",
  "Total stake": "总抵押",
  "Insufficient balance to cover transaction fee.": "余额不足以支付交易费用。",
  "Selected proxy account lacks funds for the fee.": "所选的代理账户资金不足以支付费用。",
  "Insufficient balance to complete the transaction.": "余额不足以完成交易。",
  "Insufficient balance for transaction deposit.": "交易存款的余额不足。",
  "Vote Multiplier": "投票乘数",
  "Polkagate": "Polkagate",
  "An error occurred": "发生错误",
  "Something went wrong with the query and rendering of this component": "查询和渲染此组件时出现问题",
  "Back to home": "返回主页",
  "everything": "全部",
  "Data from Merkle Science (NOT onchain data)": "Merkle Science的数据（非链上数据）",
  "Unknown": "未知",
  "Generated 12-word recovery phrase:": "生成的12个单词恢复短语：",
  "This account lacks the required available balance to cover the transaction fee.": "此帐户缺少所需的可用余额来支付交易费用。",
  "No proxies found for the provided address on {{chainName}}. You can use it as a watch-only account.": "在{{chainName}}上未找到提供的地址的代理。您可以将其用作仅查看帐户。",
  "No proxies were found for the account on {{chainName}}.": "在{{chainName}}上未找到该帐户的代理。",
  "Delete": "删除",
  "This is a ledger account. To complete this transaction, use your ledger.": "这是一个账户账户。要完成此交易，请使用您的账本。",
  "0.1x voting balance, no lockup period": "0.1倍投票余额，无锁定期",
  "{{value}}x voting balance, locked for {{duration}}x duration{{period}}": "{{value}}倍投票余额，锁定{{duration}}倍持续{{period}}",
  "Allow use on any chain": "允许在任何链上使用",
  "Failed": "失败",
  "Crowdloans": "众筹贷款",
  "Clear temporary saved data": "清除临时保存的数据",
  "Cache Cleared": "缓存已清除",
  "Through": "通过",
  "as proxy": "作为代理",
  "Subscan": "Subscan",
  "Unlocking": "解锁中",
  "Unlock value:": "解锁价值：",
  "Locked as delegated": "作为代表锁定",
  "Available to unlock": "可解锁",
  "My Account": "我的账户",
  "Home": "主页",
  "The rest will be available when the corresponding locks have expired.": "其余的将在相应的锁定期到期时可用。",
  "www.example.com": "www.example.com",
  "Allowed": "允许",
  "Denied": "拒绝",
  "An application, self-identifying as ": "一个自识别为应用程序的",
  " is requesting access from ": "正在请求访问权限来自",
  "only approve this request if you trust the application. Approving gives the application access to the addresses of your accounts.": "只有在信任该应用程序的情况下批准此请求。批准将允许该应用程序访问您帐户的地址。",
  "Allow": "允许",
  "Create an Account": "创建账户",
  "Please write down your wallet’s recovery phrase and keep it in a safe place. The recovery phrase can be used to restore your wallet. Keep it carefully to not lose your assets.": "请记录下您的钱包恢复短语并将其保存在安全的地方。恢复短语可用于恢复您的钱包。请小心保管以避免丢失您的资产。",
  "Loading active crowdloans...": "加载活跃的众筹贷款...",
  "Active Crowdloans": "活跃的众筹贷款",
  "No available active crowdloan.": "没有可用的活跃众筹贷款。",
  "Auction Stage": "拍卖阶段",
  "{{blocks}} blocks left": "剩余{{blocks}}个区块",
  "Not started yet": "尚未开始",
  "Ending stage": "结束阶段",
  "Lease": "租约",
  "Slot": "槽",
  "Current block": "当前区块",
  "Current time": "当前时间",
  "Auction stage": "拍卖阶段",
  "Remaining block": "剩余区块",
  "Remaining time": "剩余时间",
  "No available auction.": "无可用拍卖。",
  "Date": "日期",
  "Contribute": "贡献",
  "Min amount": "最低金额",
  "Min Contribution": "最低贡献",
  "My Contributions": "我的贡献",
  "Parachain": "平行链",
  "Loading your contribution...": "加载您的贡献...",
  "You can find Crowdloans to contribute by clicking on “Active” button below.": "您可以通过点击下面的“活跃”按钮找到要贡献的众筹贷款。",
  "Loading Auction/Crowdloans...": "加载拍卖/众筹贷款...",
  "Contributed parachains": "已贡献的平行链",
  "Contributed Crowdloans": "已贡献的众筹贷款",
  "Release date": "发布日期",
  "No contribution yet.": "还没有贡献。",
  "No Auction/Crowdloan found!": "找不到拍卖/众筹贷款！",
  "Contributed": "已贡献",
  "Active": "活跃",
  "Auction": "拍卖",
  "Past": "过去",
  "Parachain Info": "平行链信息",
  "Winner": "获胜者",
  "Ended": "已结束",
  "ID": "标识",
  "End": "结束",
  "Raised/Cap": "筹集/上限",
  "My Contribution": "我的贡献",
  "Parachain candidate": "平行链候选",
  "Loading ended crowdloans...": "加载结束的众筹贷款...",
  "Past Crowdloans": "过去的众筹贷款",
  "No available ended crowdloan.": "没有可用的结束众筹贷款。",
  "///password` not supported for derivation": "`///password` 不支持派生",
  "Soft derivation is only allowed for sr25519 accounts": "仅允许对sr25519账户进行软派生",
  "Invalid derivation path": "无效的派生路径",
  "Referenda stats": "公投统计",
  "Confirming": "确认中",
  "Deciding": "决策中",
  "Active Members": "活跃成员",
  "Participation": "参与度",
  "Treasury stats": "财政统计",
  "Approved": "已批准",
  "Next Spending": "下一次支出",
  "Each spending period is {{sp}} days": "每个支出周期为{{sp}}天",
  "Next Burn": "下一次销毁",
  "Some important information": "一些重要信息",
  "Delegation empowers trusted individuals to vote on your behalf.": "委托赋予可信个体代表您投票的能力。",
  "What is Vote Delegation?": "什么是投票委托？",
  "Delegate to experienced voters for better decisions.": "向有经验的选民委托以做出更好的决策。",
  "Stay involved even if you're unable to actively vote.": "即使无法积极投票，也可以保持参与。",
  "Why Consider Vote Delegation?": "为什么考虑投票委托？",
  "You can give your voting power to another account with a vote multiplier.": "您可以将您的投票权授予具有投票倍增器的其他帐户。",
  "The duration of your tokens' lock period depends on the selected multiplier.": "代币锁定期的持续时间取决于所选的倍增器。",
  "You can choose to delegate votes in all tracks or specific ones.": "您可以选择在所有跟踪或特定跟踪中委托投票。",
  "If you have already voted in a category, it cannot be selected for delegation.": "如果您已在某一类别中投票，它将无法被选为委托。",
  "Important Information:": "重要信息：",
  "Don't show this again.": "不要再次显示。",
  "Delegate to Account": "委托给帐户",
  "Choose from Trusted Accounts": "从可信帐户中选择",
  "Clear": "清除",
  "Enter the account address that you want to delegate to": "输入您要委托的帐户地址",
  "Your final delegated vote power": "您的最终委托投票权力",
  "Advanced": "高级",
  "Delegatee": "受托人",
  "Delegate from": "委托自",
  "Delegated Value ({{token}})": "已委托价值（{{token}}）",
  "Number of Referenda Categories": "公投类别数量",
  "Modify": "修改",
  "Remove": "删除",
  "Checking your delegating status...": "检查您的委托状态...",
  "Delegate Vote": "委托投票",
  "Delegation details": "委托详情",
  "Review Your Delegation (3/3)": "查看您的委托（3/3）",
  "Remove Delegate": "删除受托人",
  "Modify Delegate": "修改受托人",
  "Delegating": "委托中",
  "Modifying Delegation": "修改委托",
  "Removing Delegation": "删除委托",
  "Delegation Completed": "委托已完成",
  "Delegation Failed": "委托失败",
  "Delegations Modified": "已修改委托",
  "Modifying Delegations Failed": "修改委托失败",
  "Delegations Removed": "已删除委托",
  "Removing Delegations Failed": "删除委托失败",
  "Ref.": "引用",
  "Multiplier": "倍增器",
  "Expires": "到期",
  "Available Voting Balance": "可用投票余额",
  "The maximum number of tokens that are already locked in the ecosystem": "生态系统中已锁定的最大数量的代币",
  "Already Locked Amount": "已锁定金额",
  "Delegate Vote Value ({{token}})": "委托投票价值（{{token}}）",
  "Locked amount": "锁定金额",
  "Delegation from": "委托自",
  "Remove delegation from": "从中删除委托",
  "Delegation to": "委托至",
  "Vote value:": "投票价值：",
  "Vote multiplier:": "投票倍增器：",
  "Number of referenda categories:": "公投类别数量：",
  "Close": "关闭",
  "Track name": "跟踪名称",
  "Value": "值",
  "Referenda Category": "公投类别",
  "Deselect All": "取消选择全部",
  "Select All": "全选",
  "Please select the categories for which you would like to delegate your votes.": "请选择要委托您的投票的类别。",
  "Already delegated to another account": "已经委托给其他帐户",
  "This category includes expired locks that can be unlocked and made available.": "此类别包括可以解锁并提供的已过期锁定。",
  "Has already {{trackVotes}} vote(s)/lock": "已经有{{trackVotes}}票/锁定",
  "Account Holder": "帐户持有人",
  "Delegate to": "委托给",
  "Member": "成员",
  "Rank": "排名",
  "Open Governance is not supported on the {{chainName}}": "开放治理不支持 {{chainName}}",
  "Loaded {{count}} out of {{referendumCount}} referenda. Click here to load more": "已加载 {{count}} / {{referendumCount}} 个公投。点击此处加载更多",
  "No more referenda to load.": "没有更多公投可加载。",
  "No referenda in this track to display": "此跟踪中没有要显示的公投。",
  "The chosen blockchain does not support governance.": "所选区块链不支持治理。",
  "Standard": "标准",
  "Vote": "投票",
  "Conviction": "信任",
  "Delegated": "已委托",
  "Vote Details of": "投票详情",
  "Total Vote": "总投票",
  "Delegators ({{count}})": "委托人 ({{count}})",
  "Votes": "投票",
  "All Votes": "所有投票",
  "Voter": "投票人",
  "Vote Value": "投票价值",
  "Loading votes ...": "加载投票...",
  "🔍 Search by voter address": "🔍 按投票人地址搜索",
  "Ayes ({{ayesCount}})": "赞成 ({{ayesCount}})",
  "Nays ({{naysCount}})": "反对 ({{naysCount}})",
  "Standard Vote": "标准投票",
  "Delegated Vote": "委托投票",
  "Abstains ({{abstainsCount}})": "弃权 ({{abstainsCount}})",
  "Locking tokens for a referendum boosts voting power, but it's optional.": "为公投锁定代币可以提高投票权，但是是可选的。",
  "After a successful referendum vote, users can unlock their tokens once the unlock period expires.": "在成功的公投投票后，用户可以在解锁期到期后解锁代币。",
  "Votes can be revoked in ongoing, cancelled, or after-ended referenda if they were opposed or lacked conviction.": "如果投票反对或缺乏信任，投票可以在正在进行中、已取消或结束后的公投中被撤销。",
  "Resubmitting the vote will override the current voting record.": "重新提交投票将覆盖当前的投票记录。",
  "The voting power which is delegated to this account": "委托给此帐户的投票权",
  "Delegated Voting Power": "已委托的投票权",
  "Your final vote power after multiplying": "经过乘法后的最终投票权",
  "Next to review": "下一个要审查",
  "Vote:": "投票：",
  "Referendum:": "公投：",
  "Unvote value:": "取消投票价值：",
  "Lock up period:": "锁定期：",
  "Your voting power:": "您的投票权：",
  "Checking your voting status...": "检查您的投票状态...",
  "About Voting": "关于投票",
  "Modify Your Vote": "修改您的投票",
  "Cast Your Vote": "投票",
  "Remove Your Vote": "取消您的投票",
  "Vote Details": "投票详情",
  "Review Your Vote": "审查您的投票",
  "Removing vote": "删除投票",
  "Voting": "投票中",
  "Vote has been removed": "投票已删除",
  "Voting Completed": "投票已完成",
  "Vote Value ({{token}})": "投票价值 ({{token}})",
  "Final vote power (including delegations)": "最终投票权（包括委托）",
  "Final vote power": "最终投票权",
  "Think twice before removing your vote. It may affect the outcome.": "在删除您的投票之前三思。它可能会影响结果。",
  "Lock up Period": "锁定期",
  "Timeline": "时间线",
  "Treasury": "财政",
  "Referendum": "公投",
  "Comments": "评论",
  "Referendum Id:": "公投编号：",
  "Decision Deposit:": "决策存款：",
  "You don't have sufficient funds available to complete this transaction.": "您没有足够的资金来完成此交易。",
  "Decision Deposit": "决策存款",
  "A decision deposit is required to advance to the deciding state, and it is refundable once the referendum concludes.": "前进到决策状态需要决策存款，一旦公投结束，它是可退还的。",
  "Pay Deposit": "支付存款",
  "This Referendum is now Treasury Proposal #{{proposalId}}": "这个公投现在是财政提案 #{{proposalId}}",
  "By": "由",
  "Requested": "请求",
  "Manage my Vote": "管理我的投票",
  "Cast a Vote": "投票",
  "Origin": "来源",
  "Proposer": "提案人",
  "Submission Amount": "提交金额",
  "Decision Deposit Payer": "决策存款支付方",
  "Requested For": "请求给",
  "Beneficiary": "受益人",
  "Enact After": "之后生效",
  "Enact at": "生效于",
  "Method": "方法",
  "Proposal Hash": "提案哈希",
  "View in Subscan": "在 Subscan 查看",
  "Hide Call": "隐藏调用",
  "View Call in JSON": "以 JSON 格式查看调用",
  "{{ enactAfter }} blocks": "{{ enactAfter }} 个区块",
  "My Vote": "我的投票",
  "No participation.": "没有参与。",
  "No vote cast yet.": "尚未投票。",
  "Aye": "赞成",
  "Nay": "反对",
  "Abstain": "弃权",
  "({{count}}) Replies": "({{count}}) 回复",
  "Preparing": "准备中",
  "Fetching ...": "获取中",
  "of": "的",
  "Support is determined by the proportion of tokens contributed in voting out of the total token supply.": "支持是通过在总代币供应中投票所贡献的代币比例来确定的。",
  "Support": "支持",
  "Current": "当前",
  "Threshold": "阈值",
  "Ayes": "赞成",
  "Nays": "反对",
  "Approval threshold": "赞成阈值",
  "All votes": "所有投票",
  "Mine": "我的",
  "Voted": "已投票",
  "No title yet": "尚无标题",
  "My Referenda": "我的公投",
  "My Votes": "我的投票",
  "Search in:": "搜索：",
  "Ref. Index": "参考编号",
  "Titles": "标题",
  "Proposers": "提案人",
  "Methods": "方法",
  "Reset": "重置",
  "🔍 Search in all referenda ": "🔍 在所有公投中搜索",
  "Preimage": "预映像",
  "Before submitting a referendum, you are required to submit a preimage, and the preimage hash will be utilized during the submission of the referendum.": "在提交公投之前，您需要提交一个预映像，预映像哈希将在提交公投过程中使用。",
  "Submit": "提交",
  "Section": "部分",
  "Prior to submitting a referendum, it is necessary to choose/submit a preimage. The preimage hash will then be utilized during the submission process of the referendum.": "在提交公投之前，有必要选择/提交一个预映像。然后，在公投的提交过程中将使用预映像哈希。",
  "Choose from existing preimages": "从现有预映像中选择",
  "Loading preimages ...": "加载预映像...",
  "Submit a new preimage": "提交新的预映像",
  "Submit Referendum": "提交公投",
  "{{trackName}}": "{{trackName}}",
  "Remaining Slots": "剩余槽",
  "Prepare Period": "准备期",
  "Decision Period": "决策期",
  "Confirm Period": "确认期",
  "Min Enactment Period": "最短生效期",
  "Decision deposit": "决策存款",
  "Threshold Curves": "阈值曲线",
  "{{days}} days": "{{days}} 天",
  "1 day": "1 天",
  "{{hours}} hrs": "{{hours}} 小时",
  "1 hr": "1 小时",
  "{{minutes}} mins": "{{minutes}} 分钟",
  "1 min": "1 分钟",
  "{{seconds}} s": "{{seconds}} 秒",
  "1 s": "1 秒",
  "Transaction Detail": "交易详情",
  "Nothing to show": "无内容显示",
  "No more transactions to load": "没有更多要加载的交易",
  "Loading history": "加载历史",
  "Transaction History": "交易历史",
  "All": "全部",
  "Transfers": "转账",
  "This account is hidden from websites": "此帐户对网站隐藏",
  "End Recovery": "结束恢复",
  "Important Updates 🚀": "重要更新 🚀",
  "Suspicious recovery detected on one or more of your accounts.": "检测到一个或多个您的帐户存在可疑恢复。",
  "Hold the QR code in front of the device’s camera.": "将二维码放在设备摄像头前。",
  "Invalid QR code.": "无效的二维码。",
  "Please try another one.": "请尝试另一个。",
  "Okay": "确定",
  "Account type {{index}}": "帐户类型 {{index}}",
  "Address index {{index}}": "地址索引 {{index}}",
  "No chain selected": "未选择链",
  "Import Account": "导入帐户",
  "Enter a mnemonic seed (recovery phrase) of an account to import it.": "输入帐户的助记种子（恢复短语）以导入它。",
  "Invalid recovery phrase or derivation path": "无效的恢复短语或衍生路径",
  "Invalid recovery phrase": "无效的恢复短语",
  "Backup JSON file": "备份 JSON 文件",
  "Invalid JSON file": "无效的 JSON 文件",
  "Checking account's on-chain Identity, please wait...": "正在检查帐户的链上身份，请稍候...",
  "Manage Identity": "管理身份",
  "The chosen blockchain does not support on-chain identity.": "所选区块链不支持链上身份。",
  "Display Name:": "显示名称：",
  "Legal Name:": "法律名称：",
  "Website:": "网站：",
  "Email:": "电子邮件：",
  "Twitter:": "Twitter：",
  "Element:": "Element：",
  "Discord:": "Discord：",
  "Sub-identity(ies)": "子身份",
  "Sub-Identity(ies) cleared.": "子身份已清除。",
  "Sub-Identity(ies) not cleared.": "子身份未清除。",
  "Registrar:": "注册机构：",
  "Registration fee:": "注册费：",
  "Not set yet.": "尚未设置。",
  "Display Name": "显示名称",
  "Legal Name": "法律名称",
  "Website": "网站",
  "Email": "电子邮件",
  "Twitter": "Twitter",
  "Element": "Element",
  "Discord": "Discord",
  "Undo": "撤销",
  "Display Name (Mandatory)": "显示名称（必填）",
  "Sub ID": "子标识",
  "Sub Identities": "子标识",
  "On-chain Identity": "链上身份",
  "Total deposit:": "总存款：",
  "Judgment": "判断",
  "Request Judgment": "请求判断",
  "Manage Sub-ID": "管理子标识",
  "Set Sub-ID": "设置子标识",
  "IDs home": "标识主页",
  "Judgment Requested": "请求判断",
  "Judgment Received": "收到判断",
  "{{chainName}} provides a naming system that allows participants to add personal information to their on-chain account and subsequently ask for verification of this information by registrars.": "{{chainName}} 提供了一个命名系统，允许参与者向他们的链上帐户添加个人信息，并随后请求注册机构对此信息进行验证。",
  "Registrar": "注册机构",
  "Cancel request": "取消请求",
  "Judgment Outcome": "判断结果",
  "Review On-chain Identity": "查看链上身份",
  "Clear On-chain Identity": "清除链上身份",
  "Modify On-chain Identity": "修改链上身份",
  "Review Sub-identity(ies)": "查看子标识",
  "Review Judgment Request": "查看判断请求",
  "Review Judgment Cancellation": "查看判断取消",
  "Setting On-chain Identity": "设置链上身份",
  "Clearing On-chain Identity": "清除链上身份",
  "Modifying On-chain Identity": "修改链上身份",
  "Setting Sub-identity(ies)": "设置子标识",
  "Requesting Judgement": "请求判断",
  "Canceling Judgement": "取消判断",
  "On-chain Identity Set": "链上身份设置",
  "On-chain Identity Setup Failed": "链上身份设置失败",
  "On-chain Identity Modified": "链上身份修改",
  "On-chain Identity Modification Failed": "链上身份修改失败",
  "On-chain Identity Cleared": "链上身份清除",
  "On-Chain Identity Clearing Failed": "链上身份清除失败",
  "Sub-identity(ies) cleared": "子标识已清除",
  "Sub-identity(ies) created": "子标识已创建",
  "Sub-identity(ies) creation failed": "子标识创建失败",
  "Request Judgment Sent": "请求判断已发送",
  "Request Judgment failed": "请求判断失败",
  "Judgement Canceled": "判断已取消",
  "Canceling Judgement failed": "取消判断失败",
  "Parent account": "父账户",
  "You are about to clear the on-chain identity for this account.": "您即将清除此帐户的链上身份。",
  "You are about to clear the on-chain sub-identity(ies) for this account.": "您即将清除此帐户的链上子标识。",
  "You are about to cancel your judgement request for this account.": "您即将取消对此帐户的判断请求。",
  "Deposit that will be released": "将被释放的存款",
  "Registration fee": "注册费用",
  "Total Deposit": "总存款",
  "Set On-chain Identity": "设置链上身份",
  "Update your on-chain identity with new values, noting that accounts with judgments will need a fresh request for any modifications.": "使用新值更新您的链上身份，注意带有判断的帐户需要进行新的修改请求。",
  "Deposit:": "存款：",
  "Add SubID": "添加子标识",
  "Set on-chain Sub-identity(ies)": "设置链上子标识",
  "With Sub-Identities, you can create multiple identities for privacy, security, and control. Sub-identity accounts inherit features from their parent account, such as the name and parent's indicators. Separate personal and business transactions, manage diverse projects, and enjoy the benefits of compartmentalization with Sub-Identities (up to {{maxSubAccounts}} per account).": "使用子标识，您可以为隐私、安全和控制创建多个标识。子标识帐户继承其父帐户的特性，如名称和父标识。分开个人和业务交易，管理各种项目，并享受使用子标识（每个帐户最多 {{maxSubAccounts}}）的隔离化的好处。",
  "You still need to confirm deleting sub-ID(s) on the next step.": "您仍然需要在下一步确认删除子标识。",
  "You can add an account included in this extension as a proxy of Alice to sign certain types of transactions on Alice's behalf.": "您可以将此扩展包含的帐户添加为Alice的代理，以代表Alice签署某些类型的交易。",
  "The account address which will be a proxy account": "将成为代理帐户的帐户地址",
  "The permissions allowed for this proxy account": "允许的代理帐户权限",
  "Proxy type": "代理类型",
  "The announcement period required of the initial proxy. Generally will be zero.": "初始代理所需的公告期。通常为零。",
  "Block(s)": "区块",
  "Add new proxies or select existing ones to remove for this account, and please consider the deposit that will be reserved.": "为此帐户添加新代理或选择要删除的现有代理，请考虑保留的存款。",
  "This is a watch-only account and cannot sign transactions, and there is no proxy associated with this account.": "这是一个只读帐户，不能签署交易，并且没有与此帐户关联的代理。",
  "You can still modify the proxies you're adding, add new proxies, or select existing proxies to remove them. Once done, click 'Next' to confirm all transactions.": "您仍然可以修改正在添加的代理，添加新代理或选择要删除的现有代理。完成后，点击“下一步”以确认所有交易。",
  "Add Proxy": "添加代理",
  "Manage Proxies": "管理代理",
  "Add proxy": "添加代理",
  "No proxies found.": "未找到代理。",
  "Added": "已添加",
  "Removed": "已删除",
  "Display": "显示",
  "Legal": "法律",
  "Web": "网页",
  "No identity found": "未找到标识",
  "looking for identity...": "正在寻找标识...",
  "My accounts": "我的帐户",
  "Approve": "批准",
  "Phishing detected": "检测到钓鱼网站",
  "You have been redirected because we believe that this website could compromise the security of your accounts and your tokens.": "您已被重定向，因为我们认为此网站可能会危害您的帐户和代币的安全。",
  "Note that this  website was reported on a community-driven, curated list. It might be incomplete or inaccurate. If you think that this website was flagged incorrectly": "请注意，此网站已被报告在社区驱动的精选列表上。可能不完整或不准确。如果您认为此网站被错误标记：",
  "please open an issue by clicking here": "请点击此处打开问题",
  "Scan the QR code with a camera to get the address.": "使用相机扫描QR码以获取地址。",
  "From:": "从：",
  "To:": "到：",
  "Total transaction fee:": "总交易费：",
  "Cross-chain fee": "跨链费用",
  "Fund Send Failed": "资金发送失败",
  "Method data": "方法数据",
  "Genesis": "起源",
  "Nonce": "随机数",
  "Tip": "小费",
  "Time to sign": "签名时间",
  "Sign on Ledger": "在Ledger上签名",
  "First scan the QR code with your mobile wallet. Then scan the generated QR code by your mobile wallet on the next screen.": "首先使用您的移动钱包扫描QR码。然后在下一个屏幕上使用您的移动钱包扫描生成的QR码。",
  "Scan your mobile wallet generated QR code.": "扫描您的移动钱包生成的QR码。",
  "Raw data signing is not supported for hardware wallets.": "不支持硬件钱包的原始数据签名。",
  "Raw data signing is not supported for QR wallets.": "不支持QR钱包的原始数据签名。",
  "Remember my password for the next {{expiration}} minutes": "在接下来的 {{expiration}} 分钟内记住我的密码",
  "Extend the period without password by {{expiration}} minutes": "通过 {{expiration}} 分钟延长无需密码的期限",
  "Choose from your extension accounts": "从您的扩展帐户中选择",
  "Your account is recoverable": "您的帐户可恢复",
  "Your account is not recoverable.": "您的帐户无法恢复。",
  "Social recovery provides a user-friendly solution for safeguarding crypto assets in case of a lost seed phrase. It involves relying on trusted friends and family to regain access to your account.": "社交恢复为在遗失种子短语的情况下保护加密资产提供了用户友好的解决方案。它涉及依赖信任的朋友和家人以恢复对您帐户的访问。",
  "Suspicious recovery detected on your account.": "检测到您的帐户上的可疑恢复。",
  "Click to view your selected trusted friend accounts and your account recovery settings.": "点击查看您选择的受信任的朋友帐户和您的帐户恢复设置。",
  "Select trusted friends' accounts and configure details such as a recovery threshold and a delay to enable account recovery.": "选择受信任的朋友的帐户并配置详细信息，如恢复阈值和延迟，以启用帐户恢复。",
  "Check Recoverability Details": "检查恢复详细信息",
  "Make Account Recoverable": "使帐户可恢复",
  "Since you've already initiated the recovery process for a lost account, you can now review the recovery process details and decide on any further actions.": "由于您已经启动了遗失帐户的恢复过程，现在您可以查看恢复过程的详细信息并决定采取进一步的措施。",
  "If you've lost a recoverable account, you can begin the process of rescuing it from here.": "如果您丢失了一个可恢复的帐户，您可以从这里开始拯救它的过程。",
  "You Initiated a Recovery. Check Status": "您已启动了恢复。检查状态",
  "Rescue a Lost Account": "拯救遗失的帐户",
  "You can assist others in recovering their lost accounts if they've designated your account as a trusted friend during the account recovery setup.": "如果在帐户恢复设置期间将您的帐户指定为受信任的朋友，您可以帮助其他人恢复他们的遗失帐户。",
  "Vouch Recovery for a Friend": "为朋友担保恢复",
  "The chosen blockchain does not support social recovery.": "所选的区块链不支持社交恢复。",
  "Initiate Recovery": "启动恢复",
  "The account recovery process for a lost account must be initiated by a rescuer through a token deposit.": "遗失帐户的恢复过程必须通过存款发起人进行。",
  "Step 1 of 2: Confirm lost account ": "步骤1/2：确认遗失的帐户",
  "Find the account you want to rescue by entering their address or any associated identity details, such as their name, email, Twitter, etc.": "通过输入他们的地址或任何相关的身份详细信息（如姓名、电子邮件、Twitter等），找到您要拯救的帐户。",
  "Lost accounts": "遗失帐户",
  "Enter account ID or address": "输入帐户ID或地址",
  "Verify status": "验证状态",
  "Proceed": "继续",
  "Checking the lost account information...": "检查遗失帐户信息...",
  "Recovery Threshold:": "恢复阈值：",
  "Recovery Delay:": "恢复延迟：",
  "Rescuer account": "拯救者帐户",
  "Lost account": "遗失帐户",
  "Account that initiated the recovery": "启动恢复的帐户",
  "Initiation Deposit:": "启动存款：",
  "Deposit they made:": "他们的存款：",
  "Released deposit:": "已释放的存款：",
  "You initiated a recovery and received all required vouches.": "您启动了恢复并收到了所有必要的担保。",
  "Lost Account": "遗失帐户",
  "Trusted Friends": "受信任的朋友",
  "Vouches": "担保",
  "Waiting": "等待",
  "Deposit": "存款",
  "You need to wait for the delay time to pass to be able to withdraw.": "您需要等待延迟时间才能提取。",
  "Now you can proceed to withdraw.": "现在您可以继续提取。",
  "The recovery delay time has already elapsed.": "恢复延迟时间已经过去。",
  "Checking the lost account recovery status...": "检查遗失帐户恢复状态...",
  "This account is not recoverable, try another address.": "此帐户无法恢复，请尝试其他地址。",
  "This account is recoverable with the following details.": "此帐户可通过以下详细信息恢复。",
  "Threshold:": "阈值：",
  "Delay:": "延迟：",
  "Deposited:": "已存入：",
  "Checking the account recovery status, please wait...": "正在检查帐户恢复状态，请稍等...",
  "days and": "天和",
  "day and": "天和",
  "No trusted friend added yet.": "尚未添加受信任的朋友。",
  "Recovery Threshold": "恢复阈值",
  "Recovery Delay": "恢复延迟",
  "Trusted friends": "受信任的朋友",
  "If you've lost access to this account, start the recovery process with a new account and contact the trusted friends for account recovery.": "如果您丧失对此帐户的访问权限，请使用新帐户启动恢复过程，并联系受信任的朋友进行帐户恢复。",
  "Unrecoverable account": "不可恢复的帐户",
  "Making account unrecoverable": "使帐户不可恢复",
  "Make your account recoverable": "使您的帐户可恢复",
  "Modify account recoverability": "修改帐户可恢复性",
  "Vouch Recovery": "担保恢复",
  "Withdraw the fund of your lost account": "提取您的遗失帐户的资金",
  "Making account recoverable": "使帐户可恢复",
  "Modifying account recoverability configuration": "修改帐户可恢复性配置",
  "Initiating Recovery": "启动恢复",
  "Ending the recovery process": "结束恢复过程",
  "Vouching": "担保",
  "Withdrawing the fund of your lost account": "提取您的遗失帐户的资金",
  "Your account is not recoverable anymore": "您的帐户不再可恢复",
  "Failed to make the account unrecoverable": "无法使帐户不可恢复",
  "Failed to make the account recoverable": "无法使帐户可恢复",
  "Account recoverability modified": "帐户可恢复性已修改",
  "Failed to modify account recoverability": "无法修改帐户可恢复性",
  "Recovery Initiated": "已启动恢复",
  "Failed to initiate recovery": "无法启动恢复",
  "Initiated recovery has been ended": "已结束启动的恢复",
  "Failed to end recovery": "无法结束恢复",
  "Recovery Vouched": "已担保恢复",
  "Failed to vouch recovery": "无法担保恢复",
  "The funds have been withdrawn": "已提取资金",
  "Failed to withdraw the funds": "无法提取资金",
  "Step 2 of 2: Review": "步骤2/2：审核",
  "Step 3 of 3: Review": "步骤3/3：审核",
  "By terminating the recovery process, you will receive the tokens deposited by the suspected malicious account": "通过终止恢复过程，您将收到由可疑的恶意帐户存入的代币",
  "Funds available to be withdrawn now": "现在可提取的资金",
  "Withdrawn Funds": "已提取的资金",
  "Funds available to withdraw later": "稍后可提取的资金",
  "Funds will be withdrawn later": "资金将稍后提取",
  "There is no available fund to withdraw now!": "现在没有可提取的资金！",
  "Removing trusted friends": "移除受信任的朋友",
  "Date of initiation": "启动日期",
  "Releasing deposit": "释放存款",
  "Initiation Deposit": "启动存款",
  "Deposit they made": "他们的存款",
  "Initiation recovery deposit to be released": "待释放的启动恢复存款",
  "For those funds that are available to withdraw later, you need to come back to this page to complete the process.": "对于稍后可提取的资金，您需要返回此页面以完成流程。",
  "Modify your account recoverability": "修改您的帐户可恢复性",
  "Add trusted friends' accounts to the list, either by manually entering their information or by selecting from those available in your extension. (Recommended: 3, maximum: 9)": "将受信任的朋友的帐户添加到列表中，可以手动输入其信息或从扩展中可用的列表中选择（建议：3个，最多：9个）",
  "Find your trusted friend's account by entering their address or any associated identity details, such as their name, email, Twitter, etc.": "通过输入受信任的朋友的地址或与之相关的身份详细信息，如姓名、电子邮件、Twitter等，找到他们的帐户。",
  "Find trusted friends accounts": "查找受信任的朋友的帐户",
  "Trusted friends accounts": "受信任的朋友的帐户",
  "Define the recovery threshold as the required number of vouching from friends for account recovery. Set a recovery delay to introduce a waiting period after a rescuer initiates the recovery process, allowing time for monitoring and alerts. This delay is particularly useful in preventing potential malicious recovery attempts.": "将恢复阈值定义为需要朋友的担保数量以进行帐户恢复。设置恢复延迟以在拯救者启动恢复过程后引入等待期，以便进行监控和警报。这种延迟在防止潜在的恶意恢复尝试中特别有用。",
  "Checking the recovery status...": "正在检查恢复状态...",
  "Enter both the lost account and the rescuer account, which initiated the recovery process for the lost account. This will allow you to proceed with vouching for them.": "请输入遗失的帐户和启动了遗失帐户的恢复过程的拯救者帐户，这将允许您为他们提供担保。",
  "Step 1 of 2: Verify accounts": "步骤1/2：验证帐户",
  "Find the lost account by entering their address or any associated identity details, such as their name, email, Twitter, etc.": "通过输入他们的地址或任何相关的身份详细信息（如姓名、电子邮件、Twitter等），找到遗失的帐户。",
  "Find the rescuer account by entering their address or any associated identity details, such as their name, email, Twitter, etc.": "通过输入他们的地址或任何相关的身份详细信息（如姓名、电子邮件、Twitter等），找到拯救者的帐户。",
  "Rescuer accounts": "拯救者帐户",
  "Verify accounts": "验证帐户",
  "All the members of a pool act as a single nominator and the earnings of the pool are split pro rata to a member's stake in the bonded pool.": "池的所有成员都作为单一提名者，池的收益按成员在已绑定池中的股份按比例分配。",
  "Each solo staker will be responsible to nominate validators and keep eyes on them to re-nominate if needed.": "每个独立的质押者将负责提名验证者，并在需要时继续监视它们以进行重新提名。",
  "None (Default)": "无（默认）",
  "Staked: High to Low": "质押：从高到低",
  "Staked: Low to High": "质押：从低到高",
  "Commissions: High to Low": "佣金：从高到低",
  "Commissions: Low to High": "佣金：从低到高",
  "Nominators: High to Low": "提名人：从高到低",
  "Nominators: Low to High": "提名人：从低到高",
  "Loading pool information...": "正在加载池信息...",
  "Loading pool members...": "正在加载池成员...",
  "Pool Info": "池信息",
  "Roles": "角色",
  "Commission": "佣金",
  "Index": "索引",
  "Com.": "佣金",
  "Root": "根",
  "Depositor": "存款者",
  "Nominator": "提名人",
  "Bouncer": "保镖",
  "Stash id": "贮藏帐户ID",
  "Reward id": "奖励ID",
  "Com. id": "佣金ID",
  "waiting": "等待中",
  "N/A": "不适用",
  "Staked:": "质押：",
  "The list of nominators is not available to be displayed as this validator is in the waiting status.": "无法显示提名者列表，因为此验证者处于等待状态。",
  "Claimable amount": "可索赔金额",
  "Withdraw Commission": "提取佣金",
  "Withdrawn amount": "提取金额",
  "To be released": "待释放",
  "unlimited": "无限",
  "Commission value": "佣金值",
  "Edited": "已编辑",
  "Commission payee": "佣金收款人",
  "To be Removed": "待删除",
  "You're not in any pools!": "您不在任何池中！",
  "Time left to be able to remove all": "可以删除所有的剩余时间",
  "Unstaking all members of the pool except yourself forcefully.": "强制取消池中除您之外的所有成员的质押。",
  "No validator found.": "未找到验证者。",
  "Only pool owner can select validators.": "只有池所有者才能选择验证者。",
  "Select Validator": "选择验证者",
  "Withdraw amount": "提取金额",
  "Available balance after": "之后的可用余额",
  "Withdraw Redeemable": "提取可赎回金额",
  "Stake Rewards": "质押奖励",
  "Withdraw Rewards": "提取奖励",
  "The account is fully unstaked, so can't stake until you withdraw entire unstaked/redeemable amount.": "该帐户已完全取消质押，因此在提取整个未质押/可赎回金额之前不能进行质押。",
  "Create Pool": "创建池",
  "All the roles (Depositor, Root, Nominator, and Bouncer) are set to the following ID by default although you can update the Nominator and Bouncer by clicking on “Update roles”.": "所有角色（存款者、根、提名者和保镖）默认设置为以下ID，但您可以通过单击“更新角色”来更新提名者和保镖。",
  "Update roles": "更新角色",
  "Index:": "索引：",
  "* 0.0100 WND will be bonded in Reward Id, and will be returned back when unbound all.": "* 将0.0100 WND绑定在奖励ID中，当解除绑定时将退还。",
  "Update Roles": "更新角色",
  "Update": "更新",
  "We are pulling some information.": "我们正在提取一些信息。",
  "Please wait a few seconds and don’t close the extension.": "请等待几秒钟，不要关闭扩展程序。",
  "Join Pool": "加入池",
  "Index (Default)": "索引（默认）",
  "Members: High to Low": "成员：从高到低",
  "Members: Low to High": "成员：从低到高",
  "validators": "验证者",
  "Pool creator has verified identity": "池创建者已验证身份",
  "Selected more than": "选择多于",
  "Staked more than": "质押多于",
  "Members more than": "成员多于",
  "Pick 1 of": "选择其中1个",
  "to join": "加入",
  "🔍 Search pool": "🔍 搜索池",
  "Com.:": "佣金：",
  "Member:": "成员：",
  "There is no pool to join!": "没有可加入的池！",
  "Loading pools...": "正在加载池...",
  "You don’t have enough fund.": "您没有足够的资金。",
  "Pools are full.": "池已满。",
  "Minimum to join": "最低加入金额",
  "Join": "加入",
  "Minimum to create": "创建的最低金额",
  "It is more than already staked.": "超出已质押金额。",
  "Remaining stake amount should not be less than {{min}} {{token}}": "剩余的质押金额不应少于{{min}} {{token}}",
  "Remaining stake amount ({{remained}}) should not be less than {{min}}.": "剩余的质押金额（{{remained}}）不应少于{{min}}。",
  "You need to change the pool state to Destroying first to be able to unstake.": "您需要首先更改池状态为“正在销毁”，以便取消质押。",
  "You need to remove all members first to be able to unstake.": "您需要首先删除所有成员才能取消质押。",
  "Destroying": "销毁中",
  "RemoveAll": "删除所有",
  "Your rewards will be automatically withdrawn.": "您的奖励将自动提取。",
  "Unstaked": "已取消质押",
  "This amount will be redeemable on {{redeemDate}}, and your rewards will be automatically claimed.": "此金额将在{{redeemDate}}可赎回，您的奖励将自动领取。",
  "Checking fast unstake eligibility": "检查快速取消质押资格",
  "Having {{deposit}} {{token}} available to deposit": "有{{deposit}} {{token}}可用于存款",
  "No redeemable or unstaking funds": "没有可赎回或取消质押的资金",
  "Not being rewarded in the past {{unbondingDuration}} {{day}}": "在过去{{unbondingDuration}} {{day}}内没有奖励",
  "You can proceed to do fast unstake. Note your stake amount will be available within a few minutes after submitting the transaction.": "您可以继续执行快速取消质押。请注意，提交交易后，您的质押金额将在几分钟内可用。",
  "This account is not eligible for fast unstake because the requirements (highlighted above) are not met.": "此帐户不符合快速取消质押的要求（如上所述）。",
  "Unstake amount": "取消质押金额",
  "Unstaked amount": "取消质押金额",
  "It is more than the total unlocking amount.": "它超出了总解锁金额。",
  "Solo Restaking": "单独重新质押",
  "Restaked": "已重新质押",
  "Restaking": "重新质押中",
  "Era": "时代",
  "Reward": "奖励",
  "Received from": "接收自",
  "No reward this week!": "本周没有奖励！",
  "Loading rewards...": "正在加载奖励...",
  "Controller account": "控制帐户",
  "Auto": "自动",
  "Manual": "手动",
  "It is more than the available balance.": "它超出了可用余额。",
  "The minimum to be a staker is: {{minNominatorBond}}": "成为质押者的最低金额为：{{minNominatorBond}}",
  "Validator selection method": "验证者选择方法",
  "Advanced settings": "高级设置",
  "We are pulling validator’s information.": "我们正在提取验证者的信息。",
  "Controller account is deprecated": "控制帐户已不推荐使用",
  "Continue to set your controller account to the same as your stash ID.": "继续将控制帐户设置为与贮藏ID相同。",
  "Set": "设置",
  "Stash account": "贮藏帐户",
  "Nothing to unstake.": "没有要取消质押的内容。",
  "Welcome!": "欢迎！",
  "Before we begin, here are a few important points to keep in mind:": "在开始之前，请记住以下一些重要点：",
  "Thank you for choosing Polkagate!": "感谢您选择Polkagate！",
  "Got it, Take Me In": "知道了，带我进去",
  "Balance": "余额",
  "Free": "可用",
  "Locked": "已锁定",
  "Voting Balance": "投票余额",
  "Cannot set your account as a proxy for itself.": "无法将您的帐户设置为其自身的代理。",
  "You've already included this proxy.": "您已经包括了这个代理。",
  "Step 1 of 3: Choose trusted friends": "第1步/3：选择可信任的朋友",
  "Step 2 of 3: Set details": "第2步/3：设置细节",
  "Unlock date unknown": "解锁日期未知",
  "Polkagate is a browser extension that lets you use the Polkadot network and decentralized apps. We respect your privacy and do not collect or store any of your personal data. This is how we protect your privacy:": "Polkagate 是一个浏览器扩展，使您能够使用 Polkadot 网络和去中心化应用。我们尊重您的隐私，不会收集或存储您的任何个人数据。以下是我们保护您隐私的方式：",
  "We do not collect your clicks, browsing history, keys, addresses, transactions, or any other data.": "我们不收集您的点击、浏览历史、密钥、地址、交易或任何其他数据。",
  "We use open-source code, end-to-end encryption, local storage, and secure communication protocols.": "我们使用开源代码、端到端加密、本地存储和安全通信协议。",
  "We may update this privacy policy and notify you on our website and extension.": "我们可能会更新此隐私政策，并在我们的网站和扩展中通知您。",
  "If you have any questions, please contact us at polkagate@outlook.com or follow us on our social media accounts.": "如果您有任何问题，请通过 polkagate@outlook.com 联系我们，或在我们的社交媒体账户上关注我们。",
  "Set a new AI-generated background": "设置新的 AI 生成的背景",
  "Click to set an AI-generated background.": "单击设置 AI 生成的背景。",
  "AI Background": "AI 背景",
  "Pending": "待处理",
  "Paid chart": "已支付图表",
  "Validator": "验证器",
  "No pending rewards found!": "未找到待处理的奖励！",
  "Checking pending rewards in the last {{erasHistoric}} eras ...": "检查最近 {{erasHistoric}} 个时代的待处理奖励...",
  "Selected": "已选择",
  "Pending Rewards": "待处理奖励",
  "Payout": "支付",
  "Usually, validators pay out the pending rewards themselves, but you can initiate the payout yourself if you prefer.": "通常，验证器会自行支付待处理的奖励，但如果您愿意，您也可以自行发起支付。",
  "Received Rewards": "已收到奖励",
  "Rewards Paid": "奖励已支付",
  "Chart": "图表",
  "Available to Stake": "可用于质押",
  "Rewards are typically paid out by validators on a regular basis. However, if not paid within the determined period, they will expire and be forfeited.": "通常，验证器会定期支付奖励。然而，如果在确定的期限内未支付，奖励将过期并被放弃。",
  "Checking pending rewards ...": "检查待处理奖励...",
  "Validators usually pay rewards regularly. If not received within the set period, rewards expire. You can manually initiate the payout if desired.": "验证器通常会定期支付奖励。如果在设定的期限内未收到，奖励将过期。如果需要，您可以手动发起支付。",
  "Getting pending rewards, please wait ...": "获取待处理奖励，请稍候...",
  "Would you like to create a password now?": "您是否想现在设置密码？",
  "Maybe later": "以后再说",
  "Please enter your password to proceed.": "请输入密码以继续。",
  "Unlock": "解锁",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Password": "密码",
  "Restore from JSON file": "从 JSON 文件恢复",
  "Manage login password": "管理登录密码",
  "Are you sure you want to proceed?": "您确定要继续吗？",
  "This action will permanently delete your account(s), and password recovery will not be possible. You can reset your wallet by importing from a backup (JSON file or recovery phrase). ": "此操作将永久删除您的账户，并且无法进行密码恢复。您可以通过导入备份（JSON 文件或恢复短语）来重置您的钱包。",
  "I acknowledge permanent account(s) deletion.": "我确认永久删除账户。",
  "Password has been set successfully!": "密码设置成功！",
  "Password has been REMOVED successfully!": "密码已成功删除！",
  "Current password is not correct! try again.": "当前密码不正确！请重试。",
  "Manage Login Password": "管理登录密码",
  "Current password": "当前密码",
  "You are about to modify your password. ": "您即将修改您的密码。",
  "You can set a new password or leave the new password field and its repeat blank to remove the password.": "您可以设置新密码，或者将新密码字段及其重复留空以删除密码。",
  "New password": "新密码",
  "Remember your password well and keep it safe. ": "请牢记您的密码并保管好它。",
  "If you forget your password, you need to reimport your accounts and make a new password. Export and store your accounts securely to avoid losing them.": "如果您忘记了密码，您需要重新导入账户并设置新密码。请安全地导出并存储您的账户，以避免丢失。",
  "Reset Wallet": "重置钱包",
  "Resetting your wallet is a last resort option that will erase your current wallet data. Please make sure you have a backup JSON File or a Recovery Phrase before proceeding. To reset your wallet, you can choose one of the following methods:": "重置您的钱包是一种最后的选择，它将擦除您当前的钱包数据。请确保在继续之前有备份的 JSON 文件或恢复短语。要重置您的钱包，您可以选择以下方法之一：",
  "Restore from a previously exported accounts JSON backup file. This file contains the encrypted data of your accounts and can be used to restore them.": "从以前导出的账户 JSON 备份文件中恢复。该文件包含您账户的加密数据，可用于恢复它们。",
  "Restore from JSON File": "从 JSON 文件恢复",
  "Import from the secret Recovery Phrase. This phrase is a sequence of 12 words that can be used to generate your account.": "从秘密的恢复短语中导入。该短语是一个包含 12 个单词的序列，可用于生成您的账户。",
  "Import from Recovery Phrase": "从恢复短语导入",
  "Lock Extension": "锁定扩展",
  "Fullscreen": "全屏",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "You can set a new password or even remove your password.": "您可以设置新密码，甚至删除密码。",
  "I want to enable passwordless login.": "我想启用免密码登录。",
  "Would you like to set a login password?": "您是否想设置登录密码？",
  "Later": "以后",
  "Password Enabled": "密码已启用"
}